感動既係 終於慢慢變返以前既香港～～～～～～～

疫情慢慢受控 d人開始出返黎
示威亦都消失 市面慢慢恢復秩序 阿sir都出返黎行咇
大劣人又消失晒
好耐冇見過咁和平寧靜既香港

屌你
短線：五大訴求缺一不可
長線：脫離支那唯一出路

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

我覺得點都返唔番以前
只係少左一啲中国人
環境乾淨左
行街舒服左

Sad but true
好多人已經唔記得咗發生咩事

無可否認牙蛇行返咇出街先會有安全感

依家香港再唔係以前香港
分化，獨裁，軍政府，攬炒，滅聲⋯⋯港英年代係咁架咩？

係

食屎啦屌你老母五毛圍爐

你on9架？
鍾意寧靜既香港都唔得？

屌

你老母又可以做生意，賣屎忽俾黑警屌